
##### 苏醒赛迦队长  
&emsp;有意思<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;444楼  
&emsp;2020-03-03 13:50  
***
##### 缘之悠穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-19.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我可以氵吗，不管了，氵了再说<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;445楼  
&emsp;2020-03-03 13:50  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;来氵贴的人来这一层氵，拜托你们了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;446楼  
&emsp;2020-03-03 13:55
>
> ###### 幻变海潮🐒 :  
> 你去隔壁看一眼，好像你妹妹学到了什么奇怪的东西…<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 幻变海潮🐒 :  
>？          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 她一直没看手机啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >我先替她看看          
>
>
> ###### 幻变海潮🐒 回复 我家的小雨浩 :  
>坐标4417楼<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 幻变海潮🐒 :  
>我只能说我也学到了很多<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >          
>
>
> ###### Trtctl♤ 回复 我家的小雨浩 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >          
>
>
> ###### 嘎嘎鸭5号 回复 Trtctl♤ :  
>其实fj杯才是亮点          
>
>
> ###### Trtctl♤ 回复 嘎嘎鸭5号 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >          
>
>
> ###### 陌夣当朝🔯 :  
> 这边妹妹也过来了。。越来越有意思了。          
>
>
> ###### 隐音之风 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 西丞X😷 :  
> ？        
>
> ###### 贴吧用户_Q3DD623 :  
> 氵        
>
> ###### 宏电子64 :  
> 睡嘛        
>
> ###### 三里清风路▫ :  
> 氵        
>
> ###### 端木修阳º :  
> 来水了        
>
> ###### 凌辰兮EY 回复 幻变海潮🐒 :  
>隔壁？？        
>
> ###### 🔯一💢一🔯 :  
> 氵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 兓吅-书生 :  
> 氵氵氵<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >        
>
> ###### 夏催催双鱼 :  
> 水水水水水水水水水<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >          
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;氵  
&emsp;447楼  
&emsp;2020-03-03 13:55>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 不要氵了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
  
***
##### 圣品天元笔  
&emsp;又有一个lz的妹妹来了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >隔壁考哥和pixiv的妹妹都被善良（hentai）的吧友带坏了，lz你小心点<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;448楼  
&emsp;2020-03-03 14:24>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 她刚刚帖子被删了，现在还在生气哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈
>
> ###### 圣品天元笔 回复 我家的小雨浩: 
> 但是这并不能阻止她学到一些奇怪的知识<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 💍小雨的午夜💕:  
> 那兩對進同一個群了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;大家慢一点，lz吃不消<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;449楼  
&emsp;2020-03-03 14:34  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;lz妹妹来了?<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >更加精彩了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >  
&emsp;450楼  
&emsp;2020-03-03 16:46  
***
##### 贴吧用户_QS5NVtA  
&emsp;调戏隔壁lz的妹妹完了来这边玩玩<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;451楼  
&emsp;2020-03-03 17:08  
***
##### 恨穹非妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;氵  
&emsp;452楼  
&emsp;2020-03-03 17:32  
***
##### 缇银<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=1460e359a4de9c82a665f9875c8180d2/45be68380cd7912311e59314ba345982b2b78003.jpg" size="5678" width="128" height="135" size="5678">  
&emsp;453楼  
&emsp;2020-03-03 17:35  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;不要氵了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon6.png" >  
&emsp;454楼  
&emsp;2020-03-03 17:38>
> ###### 嘎嘎鸭5号 回复 我家的小雨浩: 
> 问下lz要哪层楼，到时候留着
>
> ###### 梦宸思臻 回复 嘎嘎鸭5号: 
> 520
>
> ###### 梦宸思臻 回复 嘎嘎鸭5号: 
> 说起留楼我想起了隔壁的3344和3999。。。
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;听楼主的话，不氵了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;455楼  
&emsp;2020-03-03 17:45  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;马上要520了，但是楼主的准备还没做好，所以请大家不要氵了，楼主是学生党，这几天相当的忙，请大家见谅……  
&emsp;456楼  
&emsp;2020-03-03 17:50>
> ###### 圣品天元笔:  
> 同高二，确实忙，不过刷贴吧的时间还是有的（哦我知道了我一定是少个妹妹<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 圣品天元笔: 
> 你没有六万的底稿你不知道什么叫绝望<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >
>
> ###### 圣品天元笔 回复 我家的小雨浩: 
> 很认真啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >准备选文科吗（我纯理<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 圣品天元笔: 
> 我是理科生
>
> ###### 圣品天元笔 回复 我家的小雨浩: 
> 哦吼，六w字还有上次那个一w字，文采出众啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 圣品天元笔: 
> 加上圣诞节八万字
  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我来康康，看有没有什么有趣的东东<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon12.png" >  
带着烦恼的表情<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon12.png" >  
好像什么也没有<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon12.png" >  
&emsp;457楼  
&emsp;2020-03-03 18:47  
***
##### 惘生澪樱i  
&emsp;氵一楼，帮lz早日达成52  
&emsp;459楼  
&emsp;2020-03-03 22:34>
> ###### 惘生澪樱i:  
> 0
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 倒不如说我求你们别氵<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
>
> ###### 惘生澪樱i 回复 我家的小雨浩: 
> 期待lz520的大文章<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;晚安  
&emsp;460楼  
&emsp;2020-03-03 22:48  
***
##### 洛渊祈灵<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;大佬，是大佬，awsl  
&emsp;461楼  
&emsp;2020-03-04 02:59>
> ###### 月亮之上◎X♂:  
> 大佬，是大佬
  
***
##### 西丞X<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-33.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;dd  
&emsp;462楼  
&emsp;2020-03-04 05:28  
***
##### 西丞X<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-33.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;酸死我了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;463楼  
&emsp;2020-03-04 05:30>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 不要单独水贴啊 混 蛋<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >#<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 恨穹非妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;不氵了不氵了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;464楼  
&emsp;2020-03-04 09:20  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;氵是不可能氵得，这辈子也不可楞得，发帖又不会，只好在这里恰恰柠檬，维持维持生计。  
&emsp;465楼  
&emsp;2020-03-04 09:54  
***
##### glass<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;淼淼淼  
&emsp;466楼  
&emsp;2020-03-04 10:13  
***
##### 嘎嘎鸭5号  
&emsp;经验+3，告辞  
&emsp;467楼  
&emsp;2020-03-04 11:10  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=0e8aee45274e251fe2f7e4f09787c9c2/a1e3aecc7cd98d104e57404e363fb80e7aec9088.jpg" size="6770" width="200" height="149" size="6770">  
&emsp;468楼  
&emsp;2020-03-04 11:43  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;过来看看  
&emsp;469楼  
&emsp;2020-03-04 12:20  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;祝楼主早日到达520楼(再氵氵就到了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;470楼  
&emsp;2020-03-04 12:32  
***
##### 秋山-雨雾<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-7.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我真的不是来水贴的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;471楼  
&emsp;2020-03-04 12:47  
***
##### 贴吧用户_QS5NVtA  
&emsp;氵什么的最恶心了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;472楼  
&emsp;2020-03-04 14:04  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;别氵了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;473楼  
&emsp;2020-03-04 14:05>
> ###### 💕你的😺抛瓦:  
> 在？没去上课？
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 💕你的😺抛瓦: 
> 刚上完，下午没课了
>
> ###### 沐凡QAQ:  
> 求更日常<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 冰冻的罗非鱼<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;474楼  
&emsp;2020-03-04 16:15  
***